# PROGRAMACION LOGICA Y FUNCIONAL - SCC1019 - ISB

## Lenguajes de programación y algoritmos

### Mapa conceptual Hª de los algoritmos y de los lenguajes de programación (2010)

```plantuml

@startuml
rectangle "Historia de los algoritmos \n y lenguajes de programación" as r1
rectangle "algoritmos" as r2


r1 --> r2 : " son "



@enduml
```








